﻿ Hoàng “ bắc ” xin được lãnh án tử_hình
Theo thông_tin từ Tòa_Phúc thẩm TAND Tối_cao tại TPHCM , ngày 21/3 , vụ_án Lê_Huy_Hoàng ( Hoàng “ bắc ” ) phạm_tội “ Giết người ” và “ Vi_phạm quy_định về điều_khiển phương_tiện giao_thông đường_bộ ” được cơ_quan này đưa ra xét_xử .
Một nguồn tin cho_biết , sau khi án sơ_thẩm tuyên Lê_Huy_Hoàng mức án chung_thân về 2 tội_danh trên , gia_đình bị hại đã làm đơn kháng_cáo đề_nghị tuyên bị_cáo án tử_hình . Đồng_thời , Lê_Huy_Hoàng cũng làm đơn kháng_cáo xin được lãnh án tử_hình .
Ngày 19/7/2004 , Lê_Huy_Hoàng chở người_yêu là Trần_Phương_Nam đi chơi đã gây tai_nạn giao_thông làm chết người . Trên đường trốn_chạy , hắn giết cô_gái để bịt đầu_mối và làm bị_thương một người bạn đi cùng . Theo T.Bình Báo_Người lao_động
